Benjamin唔係藍嫁咩？？？

蘋果搞咩

仲點支持

肥佬黎一味叫人課金

d記者又幫佢趕客

幫佢趕藍客？
利申 唔識 鳩up

佢有冇160

條友好小家
小人一個

佢老婆非常之藍

洪飛凡、鳩硬個team人，借某樣野玩膠（759、火影、蕭生），全職上網，資金不明既政治水泥隊

個訪問係舊年5月
點解依家先出
期待佢復出取代花柳

好多日本人都係咁諗
唔鍾意暴力抗爭(安田講堂全共鬥 果d記憶)